我細佬開始問我股票野

佢高中 話想學同學仔咁掉晒啲儲蓄落股票到

問我有無咩num. 推薦俾佢

又問我 點解啲人唔玩細價股 咁低買高賣賺好多..

講左啲咩 自己參透下

1415

😂

教佢囉

大學生最愛1137

比佢撞下板先成材
之前我都係咁 貪賺得快 同時都蝕到hihi

hi你老母，人手filter死全家

走鬼呀

開到account咩？

利伸：唔係好sure

1168

股災先兆

今時今日你去開銀行戶口, 佢乜撚野服務都俾晒你

做個好大佬 叫佢買股王７００

有些學費，是要交的
小時輸錢，大時贏錢

幫佢一把，推佢落海！

你睇住佢 好過佢自己去死

股災不遠矣

叫佢睇路 有啲人玩模擬交易都輸成咁

咩app黎?

呢隻，但唔知佢交易點計，落咗又唔係即成

試下先,thx

我 FRD成日問我NUMBER，自己又唔做功課，輸左又姓賴，嘩點敢俾NUMBER佢，太唔理性